大公報記者已被補, 深水埗任務完成可以離開

大公報